法唔法國哈林同庾澄慶好似樣？

哈林

庾澄慶

佢地係咪兄弟嚟

真係好似樣， 我成日都分唔清邊個打邊個

同一件事

玩1次係好笑
玩2次係尷尬
玩3次就係戇鳩

炒冷飯好冇食吖

佢地只係「佢」既其中一種人格

召喚情非得已 ktv

屌你老母 你夠日撚日食飯 打機 打飛機啦 又唔見你話自己on9

唔好笑咪出去囉 冇人叫你覆

有冇人知法國哈林同台灣哈林有咩分別？

好撚好笑呀 含撚啦

唔似喎

分別黎自法國同台灣兩個地方

你會日日周圍同人講你打飛機？

都9唔搭8
唔識比喻就收埋啦
搞到自己冇曬面何必呢

年經

庾澄慶係大哥,哈林係佢細佬
所以有時你見到D人會叫庾澄慶做哈林大哥

哈林後生好多

挑 雷神同莫雷拉咪仲似樣

兩張相調轉咗